[集思廣益] 過勞死休班狗陳祥輝頭七就到啦 大家想點慶祝？

輝狗死前駐守黃大仙警區 住係油塘高翔苑

有請小鳳姐

點先可以打散佢個魂?
以其人之道還其人之身

希望有熟路巴絲幫下牙輝
我連頭七點計都唔知

紅衫去

係咪有啲法事可以禁錮佢個魂魄唔比佢投胎

唔好咁啦，死者為大
死全家落去陪佢好啦

下面環境慣唔慣呀？

快D投胎做返中國人，共享榮辱

冷處理

去油塘慶祝
順手tg放題
俾犬舍索下

帶有血m巾

M巾真係正解
啲傳統弱智大男人至怕撞紅

油塘及黃大仙手足慶祝大會

條能樣9月30死 頭七係邊日？

推荐

6號？

推

浪費時間，做返自己野好過